［69+612］係時候去機場回收爛gip

有冇巴打幫手做運輸

機場大量爛gip放題

Pishhh
Pishhh
Pishhh血汗工廠ready

有冇機場巴打幫手

做咩姐你

推

Pish

Pishhh

pish

自己裝備自己做pish

推推推推推

推機場入面條路 有排你推 長到嘔

有架咩？

垃圾站黎好遠？

大把人掉
之前羽田出過新聞
香港應該都好多

上

推推

邊個垃圾站站先 3樓果個 去卸貨區台 200米左右